{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 풀하우스독채펜션 (개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00で、宿内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負うことになります。 チェックアウト後も禁煙についてのお知らせがあります。 未成年者の予約は保護者同伴の場合のみ可能で、予約後は払い戻しができず退室措置が行われます。 予約はリアルタイムで行われ、1客室に重複予約が発生することがあります。 したがって、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づきます。 人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 ご利用当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 予約のうち、21:00以降の件は確定予約を保障しません。 バーベキュー施設は個別に利用でき、費用は30,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiの両方が提供され、すべての客室ではWi-Fiが利用できます。 プールは夏季に運営され、利用時間に制限はなく、利用料金は50,000ウォンです。 カラオケは14:00から24:00まで利用でき、フットサル場やゲーム機売店、コンビニマートなどもあります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内では禁煙です。外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は保護者同伴の場合のみ可能です。予約後は払い戻しができず退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約はリアルタイムで行われ、1客室に重複予約が発生することがあります。したがって、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額に基づいていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づきます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できません。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別に利用でき、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiの両方が提供され、すべての客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金と営業時間はいくらですか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、利用時間に制限はなく、利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケは14:00から24:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 495
    }
}